今季曼聯同阿仙奴重有冇機會對賽？

如果冇曼聯咪冇仇報 下季重新來過先有得再鬥？
慘

歐超盃見

阿狗咪話下年歐霸見囉
姐係到時歐霸對賽

有機會